1+1+1 果個model同佢老公真係得啖笑

同之前果對真係好大分別完全唔覺有幾恩愛，
直到知道個男人好有錢
我就明白個model口中話佢好有安全感、好可靠係咩意思

優點
好有錢
好有錢
會俾晒d錢我

睇到都得啖笑
話個老公乜都唔洗做架
請佢飲酒食飯去旅行就得

我係雞，我係鍾意錢，你吹咩？

同之前果個真係差太遠..

大陸雞

梗係覺得鬼佬先carry到蔣怡

真
蔣怡呢啲騎多條禿頭佬幾年佢馬上風都似

條佬都係貪條女係model 半個明星仔
帶出去見人有幾分薄面

出面肯定大把女人癡埋身

之前上網check過佢老公係邊個,睇完張相都R晒頭,照計咁正既女人多數搵D高大靚仔type...

佢仲話第一見條仔
著樽領西裝褸覺得佢好man好型

不過佢有錢 都無咩好講

蔣怡超正

又高又索...,好好J

條女勁cheap，條仔勁柒
一個雞，一個有錢

天作之合，但請佢地上呢個節目擺明笑9佢

我又覺得蔣怡比佢馴服左
人地結左18年
貪佢錢唔洗再生 直接離婚都夠玩啦

陳柏宇呢對都好sweet

藍屍蘇永康有冇教個仔吸毒

奇華個廣告咁撚長嘅

嗰陣佢喺台灣坐左幾耐